亞視黃珊 係咪大劣人

認真問

邊個?